我还提出了“黄金女孩法案”(Golden Girls Bill)，该法案将给那些把房间租给其他老人的老年人一笔津贴，让他们在原地安享晚年，同时创建支持和陪伴的小社区。 我们的政策符合特区的自豪感吗? 小罗伯特·c·怀特2020年10月21日|华盛顿刀锋报 
 地方司法机构经常通过参与投票的支票向投票工作人员支付津贴。 老海军将支付员工在选举日在投票站工作|瑞秋金| 2020年9月1日|财富 
 我申请了一个为期九周的认证护理课程，但因为等不到九周才能拿到第一笔津贴，我取消了注册。 我从5年的午夜清洁飞机中学到的|matthewheimer | 2020年8月30日|财富 
 从401k到教育津贴，雇主们已经改变了许多措施来在困难时期留住和吸引员工。 研究:只有25%的专业人士希望长期在家工作 
 议员克里斯·凯特(Chris Cate)随后与刘易斯讨论了他关于帮助家庭的建议，这些家庭现在被期望通过税收抵免和津贴更密集地共同教学。 早间报道:警方枪击事件后，刑事司法世界发生了变化 
 本组织现在把他藏起来，并为他的工作提供津贴。 一个帮助妇女和同性恋的伊拉克组织收到了死亡威胁 
 沙特阿拉伯政府为她支付了学费，并为她提供了1800美元的个人开支津贴。 沙特美女称她为黑手党情人抢银行|凯特琳·迪克森| 2014年5月10日|每日野兽 
 一次使人衰弱的摔倒和髋骨骨折使每月125美元的政府津贴更加紧张。 哈瓦那向MLB最年长的球员孔拉多·马雷罗告别Peter C. Bjarkman | 2014年4月25日 
 在基地外生活的人会得到一笔津贴，以支付他们的住房费用。 美国军队是社会主义的天堂Jacob Siegel | 2014年4月21日|DAILY BEAST 
 我的姨妈赛迪，上帝保佑她，给了我们某种津贴让我们活下去。 梅尔·布鲁克斯在1975年的《花花公子》采访中总是风趣而睿智 
 牧师俸禄微薄，常常因为缺乏兴趣而陷入绝望，但他有闲暇——他受过教育。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 固定的报酬很少，但在资金允许的范围内筹集和装饰的布料，既宽敞又漂亮。 英国报业的影响与发展|弗朗西斯·艾登·希伯特 
 在1695年，我们听说班盖伊有一个集会，有一个牧师，每年有40英镑的定期津贴。 东安格里亚大学| J。 尤因里奇 
 他不是一个很年轻的人; 满三十岁; 但他在乡下一年的津贴只有五十英镑。 约翰尼·勒德洛《第四季》| 亨利伍德 
 他没有固定的住所，没有固定的俸禄，他把所有的收入都用于慈善事业。 爱德华王子岛的历史|邓肯坎贝尔